[突發] 機場所有航班登記服務暫停

機場快線15分鐘一班，正苦唔知又想出咩招！大家小心，be water!